以前成日話支爆，今次似乎真係會發生了

1.天災一堆 (廣西地震)
2.天文異象(吉林隕石)
3.經濟外強中乾
4.所謂不平等條約(中美貿易條約)
5.官吏敗壞
6.民生不穩
7.仇洋排外
8.地下反抗勢力(自由派)

完全係晚清格局

3zero老母個乞衣劏房會升到過億津巴布韋幣

除左4係味不嬲都係咁？

仲有三峽壩移位, 唔知幾時崩堤

聽左十幾年
未爆都唔會再信

真係唔該快少少本公冇乜心情等

我由高登聽到連登，聽左10幾年......幾時爆？

叫燒生幫手講兩句

係爆就快

一次過發生就唔同講法

全世界人一齊集氣咒到支共亡國

爆左先算

希望吾好演變成WW3

等到連上面D人都覺得會爆既時候就會爆

咪圍爐打飛機好冇

一崩堤肯定內亂

要解體喇

2020年一定爆

真係移左位？

支爆係一個過程 唔係訓醒起身就爆咗
而家支爆已經係進行緊
唔好再成日問幾時支爆

真由2009年第一個高登巴打 支那就快爆煲
講到依家
年年都撤廠 年年都話過年後冇工開
都仲捱緊 支爆呢個係我既信仰黎，每日要睇下支爆啲新聞得到愉悅感
點知仲可以捱到今日
因為一直吸緊香港啲地運
我相信好快就會爆 堅持啊各位！

其實所謂晚清都用左幾十年先爆，我相信晚共會短好多

燒山講過

1.中國經濟十年內唔會崩潰
2.中共政權一定長過73年
3.中國唔會分裂

其實今次真係似
大陸軍方好多艦都起到一半唔起
或直接cut單

大陸親戚話好明顯係軍費完全唔夠

so sad

十年前高登仲 我係中國人呀緊

北洋艦隊2.0

支那人既野，大家都知有幾咁奴性
莫講話食樹皮，就算要易子而食都唔會反抗，仲會屌鳩反抗既人

10年前北京奧運後好威威架
點睇都同宜家爭好遠

信我 要爆 起碼去到三峽大霸爆至會gg

完全係晚清時的景況

正常仲會有10年先爆，但未計天災人禍
佢想用港交所買倫交所，係回血嘅招數黎

當香港被完全榨乾 就離支爆不遠

唔會咁易啦
大陸好多人貪但真係好多有錢生意人
應該要好似2008年雷曼債券咁大鑊嘅野先會爆
到時大家喺香港都要小心啦

最怕有人上去恐襲炸咗佢
好似mission impossible 6咁

由高登正評到今日已經聽過無數次
但係今次真係聞到支爆味
就係因為全球反支

移位係GPS砌相問題
不過根據支那喺外國起水壩，起到出現幾千條裂縫嘅情況
三峽水壩應該都有唔少裂縫

支爆講左十幾年啦 雖然睇呢啲飛機po真係好爽 但都係推返行動po啦

幾驚佢燈多70年

洗腦洗得太過徹底, 排斥哂所以外國
物極必反

見到個市係咁跌好撚開心

屌原來咁耐

笑死

中國有商戶要求減租，組織左班人遊行示威

由電腦大爆炸聽近幾十年 快d出黎睇耶蘇

用哂做維穩
怪得邊個

而家支那就好似鐵達尼號咁
今年岩岩先開始撞到冰山
唔會即刻沉仲會頂到一時三刻
但啲高官達人就開始搭緊逃生船
留返班賤民係船等死

最終晚清係點爆先係關鍵喎

班弱智文化 大躍進死咁撚多人
政制咁腐敗都無推翻
今次咁少事 食幾年草就返生啦

雖然講咗好耐都未發生，但我相信今次香港反送中運動可以助中共一把，加速支爆。雖然未有咁快，但大家堅持落去，十年半載會發生架啦

個零兩個月前先見到啲差唔多樣嘅post
即係唔係話無可能，但會又唔出奇，唔會又唔出奇囉

引用劉世良嘅說話 支爆係一個過程 唔係一日突然間支爆 而依家係支爆過程中

有冇證據？

聯軍先

有冇相關新聞，想睇吓

第1點係幾時講先

WINNIE THE POOH : 我有警察，無敵

傻啦 窮到食草都唔會內亂 我話既

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

仲有趕走傳教士

希望有生之年可以見證到支爆 中共解體 然後香港完完全全得以光復 大量黑警同藍蛆被清算

支爆根本冇可能發生
連登仔要醒覺 靠自己比較好

得自由時報有報 唔知係咪fake news

樓主你呢個標題我都睇左十幾次了

識商會老闆都話啲廠做唔唔掂
上年開始

靜靜地嬴唔得嘅.jpg

大家要堅持落去
催化支爆核彈
咁我哋就會見到支爆黎明架啦

堅持呀大家

幾時八國聯軍

未必 依家班支那豬開始有飽飯食 點頂

中共話技術性轉灣

步行放工好似易d....要香港人早咁多起身番工有點難

其實可能處於支爆既開頭而未察覺
與其講爆 不如講慢慢冧
利申：FF

支爆兄當年每日都報支爆新聞，真係我嘅珍貴回憶

好似都得
可以同樓主suggest吓
行動post 香港人！番工！1025和你返工

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

秋行軍蟲呢？

中共氣數已盡

喂，你有講過嘢？

搞清楚先, 支爆唔代表中共倒台

支爆 係一定會發生
但中共倒台 既可能性就一半一半啦

[緊急] 樂華北有女仔呼叫救命 有冇手足可以睇睇？

cut細船,起大船咋下話

第2,第3隻航母起緊
075型兩棲攻擊艦 第1隻上個月先下水, 仲起緊第2,3隻

唔撚信，但打住飛機先

咁呢個過程係49年10月一日開始咯？

鬼撚唔知咩

咪就係講緊支爆果陣，爆到樹皮都冇得食，都唔會去搵中共算帳

其實我覺得中共無錢
第一時間係cut 醫療開支, 教育開支 呢D民生開支

點都唔會cut軍費/ 維穩費 先

民眾病死餓死唔緊要, 最重要是維持軍隊, 公安既運作

就係睇今次時代革命，成功就5年內爆

準備改口叫「晚共」~

兩條小丑快d繼續鬥屌

燒山：中國經濟十年內都唔會崩潰

過多30年

7O年，係時候易手喇

天滅中共！
天滅中共！

希望承郭文貴所言 2020年就爆同解體

講話爆左敢多年都唔知幾時先真係爆 唉

上面D人成日話唔會支爆, 都唔知咩心態
睇番中共呢幾年經濟下降, 無哂錢, 就知道支爆係必然既

不過目前最主要是支爆之後, 會發生咩事
大約有幾個可能性

1. 中共變成北韓咁, 繼續獨裁專政, 鎖國,民眾大量餓死
2. 中共變成敘利亞咁, 民眾頂唔順然後起義, 之後變成內戰
成個國家四分五裂, 中共依然可以控制一半國土, 但其他就被 起義軍/軍閥控制

又或姐好似 晚清60年咁
對外割地賠償, 對內一直鎮壓起義, 但要挺好長時間先正式收皮

我就認為, 現今資訊流通, 中國民怨大
如果真係支爆, 應該都會有中國人起義
假如每1000個中國人, 有1個人起義, 都有130萬人
然後美國/日本背後提供軍火, 就可以變革命軍

但由於中共有優勢軍力去鎮壓, 所以革命軍未必可以推翻到中共

但革命軍有可能學中東游擊隊咁, 退入山區打游擊, 同中共慢慢磨

都未有太平天國晩乜鬼清

好開心咁click入黎睇，點知又係鳩噏

晚共真係一個好名
叫叫下就自我實現到

咁又未必
4個月前我都覺得香港人食草都唔會反抗
點知出埋實彈都仲咁多人上街
香港人....請受小弟一拜

到時香港應該得外資行頂得住，東亞個堆全部冚家鏟

Agree加料令佢蝕快啲

其實就算俾你打贏中共，中共臨死前一定會自爆核彈同中國攬炒

今次應該堅爆

就算清朝廢撚到一堆不平等條約,一大堆民變。
佢都挨左幾十年

fake news
不如希望洪水泥石流整爆佢好過

20/10 TST

雨傘革命=太平天國
反送中抗爭=辛亥革命

只要樓主依個時候去美國捉明澤
捉到就爆

但中國人已經親身示範左好多次餓死都唔識反抗

係就快啦屌

支爆近了

咪係
大魚大肉
個個用iphone
又周圍去旅行

世事既野好難講

秦帝國咁強盛 結果短短兩年就被人推翻左

支共講野邊信得過

之前有個post推介一本書叫 中國潰而不崩
雖然我都未睇哂 但個書名總括講哂
其實支那真係唔會爆 因為爆咗會有14億難民全世界都頂唔住
所以支爆講咗十幾年都未爆
但係崩緊囉

其實現在差一場戰爭
只要中共輸左一場戰爭, 就會露哂底, 即刻支爆

就好似清帝國咁, 一定以為自己是天朝大國
結果就發生鴉片戰爭, 清帝國首次與西方列強交戰
結果竟然壓倒性慘敗, 全世界都睇到所謂既天朝大國原來是紙老虎
令 清爆 正式開始
(不過鴉片戰爭 距離清朝收皮 隔左70年)

當解放軍打台灣個陣

爆咗先

其實即係好似 晚清局勢咁

對外一直戰敗, 割地賠錢
對內一直有起義
但清朝就總係唔肯收皮, 捱左70年先玩完
我認為中共將來都係咁

又或姐好似 敘利亞咁
打內戰打左十年, 成個國家崩潰
但敘利亞政府 到家陣都未倒台, 仲佔有緊全國一半地方

另外一半地方就由 反對派/外國軍隊/庫爾德人/ ISIS 控制

希望有生之年見到支爆

如果1018人鏈無人 TrumpTrump會有咩反應？

啲支那賤種都浸死曬 重亂乜鬼
拉

+1

天滅中共

不嬲都有㗎啦
雖然我都想支爆

又支爆，咪講左成個下午囉

聽撚左十年 你覺得我會唔會再信

不推文

同意，明顯依家外憂內患得嚴重！
維尼又似亡國君

所謂爆其實係一個過程，只係呢個過程有幾長。 <---- 屌廢話

身為共產政權死剩種，受其他前共產政權倒下經驗，呢個過程長一D係好合理，關鍵係係美國幫中共加入WTO，因此條命長一些

打完飛機未

講到移民外星都未爆

如果你定義支爆係政府破產倒台
應該機會偏低
因為佢可以用極權exploit人民去幫手還錢
e.g.新疆集中營免費過百萬勞工

支爆的path比較大機會係用極權用到民不聊生無飯開而人民搞革命
但照而家咁睇仲有排

當年老鄧還在生，貪腐可能無咁嚴重，唔似現在咁偷工減料，無咁易崩堤嘅
當然啦，條堤要崩，都無人可以擋得住

我想睇到中華 支那蛆蟲滅亡多啲

冧到某個點就會

爆緊啦喎

仲有隋朝

依啲野年年都有唔係火災，就係地震爆炸
邊一年見到中國冇天然同人為災害

吹左咁耐，但呢次個浸支爆味好似咁多年黎最勁一次真係

同上

推

唔會咁易囉，其他國家資訊鎖國，全民已洗腦，輸一場仗只會激起全國上下一心團結抗敵㗎咋

唔好唔記得十月有個四中全會

曼聯將來拎到歐聯，佢都未爆啦

華南，我見明居正講再唔落雨就係旱災黎

話唔定有朝起身。國內出現驚天地泣鬼神大地震同場加映爆dam，爆工廠，爆發蝗災etc。各種爆同時爆佢老母。咁就爽。真皇天擊殺

所以咪更加要脅持香港政府唔好比支那d富豪唱美金
佢地d錢即刻變陰司紙啦

抗敵？
飯都冇得食抗敵？
餓都餓死佢7億人啦

有無人賭J 賭出年爆

只要唔好傷害到香港人，在生之年都望有呢日

話條橋有彈性 只係彈性移位

餓死少事，死兩個百姓當一雙啦，其他國家唔會當係一回事㗎，佢哋又唔係未試過大飢荒

美國黑客會否攻擊到支付寶？

咁抗乜鬼敵
佢個政權瓦解左啦到時

上次成個化工廠爆，夷為平地，死左海量畜

支那一樣冇事，第日繼續打飛機

香港將會好快再被割讓

快架啦 燒山再講多句就渣都冇得淨

那來的自由派

Btw, 唔好氹我開心

仲有人口老化

幾年前唔記得邊區爆到好撚勁。個鬼佬睇到爆哂粗

隋朝 唔算強啦........

三次打高麗都大敗, 先會引發民變

現在好多工廠 企業 都搬走左

令到好多中國人失業

對於中共來講, 死多D中國人更好

3號艦好似停左
055好似話12cut到4

集氣

唔信+1

同意 爆咗再講

人口老化可以靠輸入外勞解決，但試問有咩國家會想加入中國而唔係美國？

墨子說：國之將亡，必有七患

1. 國防之患：不修國防 大興宮殿 粉飾太平
2. 外交之患：大敵當前 外無盟友 孤立無援
3. 財政之患：分配不公 鋪張浪費 窮盡民用
4. 內政之患：仕皆漁私 修法禁言 不問國是
5. 國君之患：閉門自大 標榜先進 坐以待斃
6. 團隊之患：用人不當 小人當道 離心離德
7. 政權之患：民無食用 國無賢能 賞罰失威

墨子說：“國家有七種禍患。這七種禍患是什麽呢？國防鬆弛，大興豪宮華室，是一患；敵國壓境，外無盟友相救，是二患；在一些無用的事情上興師動眾，勞盡民力，將賞賜給予無能之人，民力被無用地耗盡，財政在迎來送往大吃大喝中被掏空，是三患；官員們只關注自己的俸祿，派出去遊說的人只顧著呼朋喚友，執政者修訂法律討伐人民，人民由於害怕而不敢論政，是四患；執政者自我標榜先進性，不問國是，自以為世界和平，沒有守備，周圍的國家都在謀求發展，而他不思進取，是五患；所信任的人並不忠於國家，真正忠於國家的人又得不到信任，是六患；民生困頓，衣食不保，在朝官僚無能力處理國事，執政者的賞賜，不能使人民歡喜，執政者的誅罰，不能產生應有的威攝，是七患。有了這七種禍患，執政則必定無社稷；守城則必定遭傾毀。七患存在於哪個國家，哪個國家就要禍殃。

即係至少仲有3年或更長

其實就已經爆緊，你見啲外資都已經不斷撤撤撤就知咩事
而且好老實，我到而家都認為送終頭號target唔係香港人，而係用嚟當回血劍用，因為鬼國利用香港走資情況嚴重

不過冇計啦，鬼國咁撚大咁多億蝗，佢會連「爆」嘅過程都異常漫長

而家支國好似中晒七樣

由中學等到依家
終於有d曙光

成地精

簡直係內憂外患 宮廷外好似好勁 宮廷內寸草不生

會死好撚多人

個個月都有巴打話大陸有好多工廠執笠

講咗9年，無耐性等

墨子真係走得好前

八國聯軍、英法聯軍，sir this way

豬瘟 蟲害 腦殘！

一定要天滅中共啊

2027支共分裂解體
2031 WW3爆發

唔好再俾假希望我

邊有自由派
發緊夢

馬雲被退休
騰信又出事，馬化騰被辭職
喺私營企業成立黨支部
派駐政府事務代表插手民企
權鬥，太子黨相繼被拉下馬
經濟下滑
豬瘟

我極度懷疑就算三峽真係爆跟住洪水殺幾億人，佢地都唔會反，以前我都仲覺得中國人有救，宜家

啱啊 要爆自然會爆 唔使日日講

老共是否滅亡，根本唔可以用常識睇，因為支那人奴性特別重，中共又特別仆街

希望大家唔好燈

同中共武統台灣一樣
等咗好耐

其實我覺得輸出革命呢條路真係有得諗
既然大家要搞港獨 咁敵人就真真正正係中共 唔係政府
咁你就要諗點樣先令佢地最頭痕
雖然唔知成果 但輸出革命成功既話佢地肯定唔想收翻香港

未有義和團

又係大陸親戚個個都話自己大陸親戚，但冇一個會有錄音，片之類

雖然我都係咁

宜家真係支那人成個華夏歷史文化比支共偷換概念變曬佢地啲野，仲好意思話人地偷佢文化

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

但差最重要一樣：民不聊生激起民怨沸騰 官逼民反

政策出錯 就殺晒發現問題嘅人
被揭貪污腐敗 就爆娛樂醜聞
人民追求民主公義 就話人勾結外國勢力扣人帽子
再離譜嘅言論 只要提到愛國 個個都會舉手支持 回血劍屢試不爽
未窮到食樹皮都唔會識反抗
到真係識得反抗 又會被分化 人民鬥人民
所以話 中國人太易管了

支爆最大機會係要靠經濟衰退帶起上面黨爭 等佢自己內鬥收皮

天係滅唔到中共的，要支爆就要靠自己，輸出革命，㩒港紙轉美金，缺一不可

中國逢9必亂

2029 亡黨啦

2019支爆。。。2020收皮

希望我哋有生之年可以見證到

到時有啲老闆土豪差人錢破產 被迫要將自己個乖女千金比班幹部同大老闊輪屌去還數

其實香港就好似中共嘅分靈過
哈利都要死一次先殺到佛地魔
香港都一樣，等到中共陰乾曬香港冇錢俾中共，
咁樣就會支爆

有燒山出聲，我安心了

97出世真係見證歷史

回血劍太屈機

公元2019年，中國共產黨腐敗無能，及其官兵為己私欲甘願成為助紂為虐，打壓異己的傀儡工具，導致民不聊生，官迫民反，天怒人怨，義憤難平。

由於香港公民的抗爭與革命之高尚精神感動全世界，得到文明國家支援，引致全球反共起義，被始於香港的革命之火燃燒全中國，喚醒所有一直被沉睡的民主鬥士。

終於公元2020年推翻中華人民共和國腐敗政權，解放華夏民族70年來的思想監獄。及後臨時成立的人民新政府清算和制裁所有支持暴政的貪官污吏與其妻子兒女，無一幸免，史稱光復革命。

成日拎晚青黎比
其實似明末多D

cash is king

晚清由鴉片開始都要70年先亡
仲要打左咁多仗 夾死清
唔知有生之年等唔等到中國變天

習近平搞國進民退 搞文革 果堆

習下令全面掃蕩 中國定調外籍傳教士「都是間諜」

八國聯軍再版來跟

遲啲有老解可以擋核彈

未爆我係期待。

到完全爆嗰日就去慶祝

一日未爆我都唔咁樂觀

公公？

仲有個獨裁皇帝

期待燒山講：中國唔會支爆既

我地要做多啲文宣
輸出革命

贏左

但係強國人好撚愛外國

5,6,7長期都係

到時就到香港人做大老闆 但大陸啲免費雞都唔屌

中國其實仲有核彈係到制衡

你啱

如果只係彈性移位
可唔可以彈返原位

到時就賀佢老母！
我等緊呢一日嘅來臨 希望三十歲前可以見到
嗰一日亦係香港人煲底相見嘅好日子

將以上既野放喺每一年都中...
中咗好多年啦

頂

啱啱先喺twitter見到原來北京8月底燒過㗎飛機
飛飛吓著火就正

燒山今年講過共產政權3年內無問題
2022年前

又支爆近...

老實，我好想支爆。但支爆其實唔係咁易，就算支爆亦唔代表中共能夠解到體。反正唔好輕易打飛機，一日未真正發生，呢類文都係無意思，重點無實質數據支持。

支爆=支那工廠大爆炸